[2&b足球論壇] 奧斯爾算唔算當今最overrate 既球員？

成日話佢助攻勁乜乜柒柒，其實佢只係靠靈感助攻，有時會有超靚助攻。但做唔到施華卻奧斯果陣穩定性。佢一冇靚傳，成場波就好似穩形咁，作用好細。
佢最既缺點係hold唔到波，都唔講頂級中場果d比兩三個逼都護到波，基本上一個人緊逼佢就會好易失波。
最後，一個頂級中場係有中場既統治力，可以控制到節奏，呢樣野完全做唔到。

結論：佢只係屬於綿上添花既球員，拍住皇馬/德國果d頂級中場佢會配合得好好，但拍住廢少少既阿仙奴中場線就廢好多，做唔到carry人既角色。

我求其都講到十個勁過佢既中場

冇心踢姐

未踢過拜仁既德國仔都唔方勁

朗尼都勁過佢

咁你講啦

唔睇名仲以為你講緊James Rodríguez

我唔係講緊今季既事，係呢幾年係阿仙奴都係咁

Iwobi

iwobi先係，街場料俾人吹到英甲料，仲要踢英超

義和b比人話系垃圾刀overrated

摩迪
卻奧斯
小白
施華
迪希尼
泰阿高艾簡達拿
法比
古天奴
卡蘇拿
艾歷臣

真係求其數都十個

認真傾波唔好搞事

講返奧斯爾啦

塞直線呢d野求其搵個連登仔都做到啦

要拍咁上下既隊友囉 頂級拼圖

大把人直線波勁過佢

下季走左，d人就會認同我講既野。依家一味話阿仙奴配唔上奧燒

大把連登仔

摩迪
卻奧斯
小白
施華
迪希尼
泰阿高艾簡達拿
法比
古天奴
卡蘇拿
艾歷臣

呢堆

入波Po是旦捉10個都勁過呢堆啦

認真po唔好搞事

仲有個華拉迪都好勁

推

唔係控制節奏果類型姐

好撚過義和比條垃圾先
人踢波佢踢波
踢到妹下妹下成個牙婆咁
係雲加條死廢老先會用佢
根本英乙都無人要

依家講緊奧燒呀，唔好離題

全盛期既朗尼係勁過佢

有料就唔會係阿記都做唔到大佬啦

乜現今足球仲可以有進攻中場係唔洗幫手控制節奏咁奢侈

全盛既馬達都好過佢

呢句真

車仔果陣既馬達好勁

梗係啦，全盛朗尼比美c朗同期

如何回到當時

話時話，琴晚條數點計？

屌
剩係朗尼踢大賽 已經完勝奧斯爾
當年朗尼 對巔峰a米 英超big3 巴塞拜仁 都肯定交足貨
係世界盃鳩

和氣生財呀

冇左ozil皇馬就拎歐聯

全盛朗尼快到仆街

呢句真，講真，佢係勁既，皇馬又點會賣佢

又唔見佢賣其他人？

問題係你口中既膠人踢得好過ozil

系。卡蘇拿>>>>>>>>奧燒

咪古迪咁囉

其他太廢 籌唔到錢牙

狀態太飄忽+唔識踢逆境波
季初果陣真係幾堅
到季中磨耐左就開始跌watt

好撚同意

Av緯>奧燒>>>>>>>>>>>>養和b259

山狗先係
因為好多人真係覺得佢好勁

但奧燒本身好多人覺得佢一時時

直線王 （狀態好果陣）

點解我會睇錯 Oneal

題外話，一路覺得古迪同奧燒好似，如果當年古迪廿零歲既時候受重用的話，應該係世界級中場，但同佢一樣有狀態不穩既缺點

搵番10個強過佢既現役攻中好唔好？
我暫時數到5個姐

冇山狗依家阿狗跌出頭10喇

奧燒>施華+迪布尼啦
前面係垃圾廢鋒2&b都仲交到助攻

一對強隊就穩形，禾仔都sharp過佢

太錫身

少睇古迪踢波，不予置評

驗眼啦

講穩定一定係xhaka同蓋斯
永遠見到我想睇既野

山狗堅係carry隊波

吾好搞事==

攻咩中，幾耐冇睇波？依家唔興踢傳統攻中嫁啦，仲係列基美果個時代咩

成日咋病

系

迪布尼囉
兩件都係前面帶住踢反擊先最勁
施華卡蘇先係做串連控場果啲

佢有撚得踢咩做文員啦

hold唔到波係好大問題

樓主先系

Isco>>>>>ozil

Agger

但迪布尼有射術，同埋有罰球

講事實

oneal打到人縮
ozil人地打到佢縮

又搞事-,-

樓豬係

系你地老母咩

Ozil 唔係唔勁，但係佢永遠都係踢半場好好半場穩形

沾屎點睇

同樓主一樣level

Work rate贏哂
開死球我覺得差唔多level

kdb啲45度角傳中

傳波唔係一個球員既事 傳波幾勁都好都要有個好隊友走到位先完成到件事

前場黎計

銀河唯一唔洗講佢唔係禁區入邊根本無用 無人同佢玩彈波 控波屎到仆街

OZIL+豬腦既配搭只限傳中頭鎚但雲狗唔玩呢味

黑B傷到宜家 都仲係7下7下

禾仔直頭傷太多爆都唔敢爆 舊年季尾佢縮腳有眼見 何況佢既走位肯定唔係出名果樣

結果得返山狗傳得過 但係19隊都知打阿狗MARK死山狗前場就玩完

所以唔係奧燒廢 而係佢定位同軍師一樣 要有個大將軍幫佢衝鋒陷陣佢先有得出場 當然HEA唔HEA踢另一回事

你條仆街都係

軍師

其實近幾場睇到迪布尼回後分波，組織同控場一樣ok
米希達恩, 香川果d踢攻中都一樣唔係控制節奏果類
當然，你都可以話佢地似輔鋒多d

樓主成日叫我唔好拎佢上位話我煩 認真KING波又比你撚 吹脹

疏

如果阿狗下季冇埋山狗
等奥燒carry
真係不敢想像可以有幾柒

Carry唔到既一隊波+Carry唔起隊波既人+on9教練

古迪係youtube highlights界屌打緊沙維，你搵感冒童比

樓主

hold 波真係太屎

ching熟三國

唔係話你拎我上位，係成日jer住哂覺得煩姐

係近呢兩季傷得多姐，之前佢係中場果陣既阿仙奴勁好多

路狗唔好搞事，我係長期underrated

真，希望下季賣奧燒買isco

迪布尼hold到波帶到波傳到波射到波，全面好多

？？？

依家就連半場好波都冇

少睇佢踢，唔評論。但起碼射波過奧燒

奧燒開角球好曳

ozil完全冇果種chur到人既感覺
佢平時好少試下射 又或者突破衝入去
唔積極要波 拎到又hold唔到 斬中冇KDB咁屈

所以咪話佢淨係做到錦上添花，隊友勁佢就勁。carry唔到人，唔算係一個頂級中場。

睇佢心情啦 有一排斬得好好

改名啦

走啦樓主

所以香川咪唔算頂級，米希達恩直頭係翼黎

香川真司咪廢版奧斯爾
兩個都要夾勁人先勁
自己擔唔到大旗

迪布尼成個卡卡咁邊忽似控制節奏

其實鈍施寶邊隻好飲

講漏呢樣，呢樣野係令佢成日隱形既原因，好少中場踢到咁

唔會成日落返黎 話比波我再做上去果隻

琴日果球咪靚囉，通常一係前柱都過唔到，一係又高又慢。斬角球黎講vps真係世界級

始終亞洲人，點都差d

但香川冇比人overrated

但佢仲要踢英超 一拎波就逼就搶

認真，要搵佢造波佢都一定做到，佢好全面

正常中場有控球欲
長期無波掂會落黎拎波掂

迪布尼一定成大器

馬達，比班獌狗話駁腳料

上季奧燒同今季奧燒好似係兩個人
會唔會用上季夏剎嘅表現定奪佢係過譽?

真係唔知啲球員係冇心踢定真係冇態……

中場落黎駁一兩腳都好要保持球感
同埋參與球隊個run

要佢放慢猜幾腳同比人緊逼要現位串連隊波嘅野佢都係做唔嚟
佢做到咁鏝應該歐聯出咗線

不過阿狗成隊現位都差
燒山都唔止幾次拎波兩三秒就比幾個夾
其他人睇足咁耐都做唔到passing option出嚟
仲要有個避波又塞死啲位 拎波又傳比人嘅高基連係到

好似卡卡

我既批評上年都適用，佢上年咪狀態好有靈感，連續好多場有助攻

仲咁後生, 佢跟緊施華學野
如果學到施華一兩招我諗迪布尼仲勁過世3
但E+ 世3>迪布尼

山狗做埋中場既角色，依家成隊波得山狗係hold到波(唔計卡蘇）

世3都好後生，同埋唔同位點比

同國家, 點解唔可以比
唔訓d大力傳中真係好特別, 好少見球員係咁樣出波

盧卡古算唔算當今最overrate嘅球員？

成日話佢入波勁乜乜柒柒，其實佢只係靠靈感入波，有時會有超靚入波。但做唔到阿古路基奧特果陣穩定性。佢一冇靚射門，成場波就好似穩形咁，作用好細。
佢最既缺點係頂唔到波，都唔講頂級前鋒果d比兩三個夾都頂到波，基本上一個人mark佢就會好易失波。
最後，一個頂級前鋒係有前場既統治力，可以扭過幾個，呢樣野完全做唔到。

結論：佢只係屬於綿上添花既球員，拍住皇馬/德國果d頂級中場佢會配合得好好，但拍住廢少少既拖肥中場線就廢好多，做唔到carry人既角色。

依件柒頭, 有比人吹奏過咩

劣改

舊年好似淨係上半季助攻4球平亨利記錄，最後

下半季冇卡蘇拿逗住就唔識踢啦

如果奧燒前面係全盛雲狗+仆街盤球應該有得同4大中場相提並論

Agger
根本吹大左 奧燒一對住壓迫性防守就收皮
毫無疑問佢比key pass係有一手 但前提係要有空間
皇馬一賣左佢就拎歐聯就知咩事
當時用迪馬利亞取代佢 雖然一針見血傳送少左 但迪馬hold波勁好多 用奧燒對強隊中場打少個

==

ching識波

TOTALLY AGREE

真正勁既攻中係可以draw到兩三個防守球員引開對手再交靚波
奧燒基本上無呢種能力
佢一俾人緊迫就只可以橫傳向後傳

之前仲有傳佢去巴塞
心諗巴塞點會要佢，佢做既野美斯小白完全做到
美斯已經唔駛點跑，點會仲要另一個功能重叠又懶既人

其實袁文傑之前一直講得岩，奧燒係花瓶
但唔係企出黎Carry隊波果個

佢起碼有遠射可以J下

但山齊士用波ge decision 都唔算好，有時都係帶死個波。其實簽Xhaka仲以為雲加會玩下快速長傳比快翼反擊，Xhaka 係加柏最勁就係呢樣，但依家阿記唔玩呢招就廢哂Xhaka武功。

如果上季死老野就走左，今季就唔洗咁柒啦

袁文傑識波

佢唔係唔勁, 但你唔會有信心比佢做隊波既重心

我冇話佢唔勁，我係話佢比人吹大左，2線頭1線尾

蔣世豪>奧燒

😂👍🏻

平時話佢對強隊會隱形
睇黎水晶宮都變強隊

系😂👍🏻

屌你

根本就係佢睇唔起阿記d人,同你街場踢波一樣,見隊友垃圾就hea踢一樣

最幣佢又唔係勁呢

奧燒奢侈品嚟，係皇馬德國依啲隊有人carry佢先會踢得好，依家阿仙奴佢後面係高基同沙卡，緊係廢，有卡穌係到個陣先踢得好啲

冇錯，佢要人carry

如果佢唔同阿記續約佢之後可以去邊
佢算唔算係華而不實

睇你點用law
不過攻中位射門能力咁差真係

佢見到你都上到位已經唔想踢落去

係阿仙奴冇 一出道踢國家隊有速度長短傳準唔hea有射術

駁唔到...

我都係覺得係皇馬既佢，夾c朗先最勁最好睇

hold波真係好撚廢，比人一拍就甩

用沾屎交換 ok?

deal

我覺得係英超唔岩佢踢，佢出名體能差

列基美勁d
雷哥斯達勁d
定奧燒勁d

認真，佢體能唔差

前兩個少睇，但我覺得前2者係頂級聯賽都生存唔到

依家既頂級聯賽

識咩呀你

阿仙奴今季最佳球員奧燒

場場博老命
永無隱形

佢係hold唔到波同埋唔主動攞波姐

反燒=唔識波

成班隊友唔識走位，奧燒點比靚波呀

起碼要有阿古路咁勁既神鋒先有資格夾臭燒

根本係
今季班隊友射走左我地奧燒英超20個助攻
而家得返6助攻

義和B 阿古路 希比

奧燒(宇宙助攻王)

啦啦隊隊長:Charlie

呢個陣未踢已經捧盃了😱

希比收左山啦

我未收山

列基美護波穩到仆街，而且幾扭得

呢條友真係好撚誇,出道比人吹奏到而家仲吹緊
我睇開皇馬,睇咁多年都打動唔到我,伊斯高而定開始彈起,真係高下立見

依家都仲有好多阿迷死攬住佢

同雪加一樣名大於實

調轉左？

皇迷成日吹奏離隊嘅迪馬同奧燒，但睇返轉頭，當時高層決定係正確

佢兩個要同班頂級球員一齊踢波先勁, 唔代表皇馬高層決定正確喎

証明上頭做到上頭一定係有過人之處下面d下等球迷淨係識扮識波係甘屌

你望下而家皇馬正選同後備嗰六個中場，全部競爭力都不在迪奧之下

不華不實

無留意皇馬, 後備除左isco仲有邊2個

不如話阿記宜家好小小組入攝好過

高華錫，占屎

奧燒唔洗負責？

駁唔到。

高華鍚未夠班啦...
佢當年留喺國米咪好囉

佢今年進步左好多，踢得幾好

無睇皇馬, 但佢夠班踢正選咩

makelele